認真，港視9 蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 9蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：爛股都有三分息，而家疫情時期大家都會明白唔派息呢個決定，尋日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全香港人唔用港視儲糧咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以9蚊應該係5浪底來，最多跌多1蚊嚇下散戶 only

不愧為1137癲佬

一朝早起身就見到依條癲佬瘋狂出貨

你教我點輸

笑撚左 $9買HKTV 你教我點輸

CLS